香 港 人一 齊 守 連 儂 牆

我屌你老母丫
守乜鬼連儂牆
守牆 只會比人日日減血
如果有手足再比人打
只會增加人民鬥人民意識
對反政府更加冇幫助

Memo紙痴過好易ja
比班廢老撕 撕完 第二日再痴
鬥長命 鬥耐性
無謂因為咁起沖突
人民鬥人民 對運動冇著數

大家記住
革命一方
只適合遊擊 快速攻擊
唔適合守地
學魚蛋革命 鐵馬都唔用 唔守地
咪再將雨革d野帶落黎

我冇野講1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

[拆一掛十] 連儂牆意義在於被毀及重建

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

你地班仆街仔
一齊講一次5大訴求
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選